五毛又想用假相黎改變64歷史

今日64集會話俾人反對
5毛即刻吹大風話呢批相係64真相
企圖改變歷史
然後俾人發現呢堆係越戰個陣D相
跟住就掉低一句「隨便啦」就扮冇野

推

[行動POST]615全民放假悼念日

唔係
確係64
不過燒車係屠城後
而且係解放軍故意棄車
當然我記得有睇過啲回憶
有軍隊教埋點燒車

故意棄車然後做返自己老解有幾撚慘個情境?

有兩種講法
一種係插贓說，等人燒車再屈d人先燒車軍隊先鎮壓
另一種係軍隊抗命

「 六月四日凌晨七點左右，西路第二梯隊的二十八軍風塵僕僕地來到木樨地橋，又被群眾重新設立的路障擋住了。 雖然三十八軍推進時打死打傷那麼多人，但還是有許多不怕死的學生、群眾將後到的二十八軍圍住，向他們痛訴“二十七軍”（當時國內外 都把三十八軍當成二十七軍）的暴行。 二十八軍的戰士幹部都不相信群眾描述的情景，他們講軍隊絕不會向人民群眾開槍。 於是一些年輕人跑到復興醫院，高喊著：“要血衣，要血衣，二十八軍不相信軍隊會向群眾開槍。”這時我正在復興醫院和那位醫生交談著，看見這些年輕 人很快從醫院拿出血衣給二十八軍送去。 血的事實立即震撼了整個二十八軍，導致軍心混亂，許多戰士氣憤地撕掉領章，扯下帽徽，有的甚至把槍扔到河裡。 靠近木樨地橋的約有七八十輛車的軍人全都下了車，棄車而不顧，整個部隊幾乎失去控制。 約十點左右，有人開始燒軍車，軍人們不但不制止，有人還告訴燒車者如何才能將裝甲車點燃，一時火光熊熊，濃煙沖天，約有七十四輛軍車其中包括三十一輛裝甲車 、兩輛通訊車全部燒毀。 中午十二點半左右，一架直升機飛到木樨地二十八軍的上空，用高音喇叭反复傳達軍委命令：“軍委首長有令，軍隊不能受阻，受阻堅決還擊！”這實際上是在公開 下達開槍的命令。 一時間整個木樨地地區再度緊張起來。 但二十八軍始終沒有執行軍委的命令，相反，有一個戰士開著裝甲車，用高射機槍向直升機掃射，將直升機打跑。 部隊不執行命令反而向軍委的飛機開槍，這意味著部隊實際上發生了譁變。 」

另一個解放軍親述